文匯點新聞吹雞921青衣城唱支國歌

點新聞呈獻：建國七十年聯歡國歌聚會 快啲report

點.新聞專頁（點新聞4.0）快啲report

點新聞全球華人支持中國加油 快啲report

點新聞4.0曲到圓自己友黎架
@dogdotnews
4.0比人用左，真果個最新而家叫3.1

點.新聞（點dot新聞）打錯link自膠.

曲到

仆街啦你死五毛p牌引人report自己友page
呢個點.新聞都係曲架
上面味講左真既只有點新聞3.1囉

點新聞3.1都係假

點新聞4.0, 5.0, 6.0, 7.0都係假

點視頻就唔知喇 report啦

五你老母臭閪，我叫人report 文匪個group同活動呀，點五毛呀，又唔睇起底屌你老母！
不過我認畀咁多pages混亂咗，唔好再推呢個post！以免混亂！
睇返文匯點新聞個網，3.1先係佢哋開。點.新聞就自己人開。
我會去版務叫刪post

不要推呢個post，訊息混亂，SORRY先
聽日有開POST quota會去版務台請ADMIN刪POST

請ADMIN刪去本人開嘅
本來想叫大家幫手report新文匯點新聞專頁、群組同吹雞唱國歌活動，但mixup咗自己友開嘅page

文匯點新聞網站話「點新聞3.1」先係佢哋開：

其他可能係自己人開：點.新聞、點新聞4.0至7.0，點視頻就唔知
自膠加SOR...